新年想食罐頭鮑 有冇推介

research過鮑中寶好似唔錯 但係唔識分唔同顏色有咩分別

仲有鑽石牌好似都幾ok

聽講d鮑係d女屍到摘落黎

安記

我想鹽水味

想食樓主隻鮑

冠希？？

其實識自己煮嘅話去街市買新鮮仲好食，照落雞湯雞腳火腿扣一個鐘左右就得

蘋果出左段片講唔同罐頭鮑，可以睇下

d九孔鮑冇咩鮑味

車輪鮑

人地話鮑中寶同車輪鮑同貨源 所以想試

車輪鮑兒家真係太貴

青邊鮑啦

罐頭硬係覺得差d

阿嬌牌